屯門出現連儂牆

何議員為香港加油